其實點解啲原本唔差嘅前鋒一踢車路士就頹到仆街

莫拉達，雲拿，軍刀，費托...🤔

點睇基佬

柏圖 搵美 丹巴巴亞

從來只係大隻佬前鋒先岩車仔

雲加眼光一向好！

沙皮勁喎

D女人型唔岩車仔

杜奧巴
費托唔算 次次key goal

唔怪得你畀車迷割蓆

雲拿踢國家隊好似都係麻麻？

車仔唔等如車迷
咪弱智啦曼迷

嗰三個都dup得好緊要 但Werner我覺得係本身廢

你係咪真係唔識中文字

迪亞高哥斯達

仲有基士文

巴哥>Dc>豬sir

會唔會係你唔識
我就講車仔
你就講唔怪得知車迷

2翼爭住cut in搶波踢囉

1. 我無話等於，係你自己諗多左
2. 咩叫等如，港父依家教我咩叫等如

字都唔識死番去讀小學啦

咪同馬體會一尻樣

所以你句唔怪之得車迷 咪on99羅
唔識中文就學過啦

馬體專出神鋒wo

?

以前仲有個中場後上爭波射

但唔會每代踢法都一樣啩

唔等於啫 但有關係嘛
睇得出你真係零邏輯

上邊d回覆明明就係話比你知冇關係
依家又來有關係
咪出來柒啦明叔

你話無咪你柒囉

又要黑人問號 咩我話無就我柒？

趕上live

杜奧巴第一季都柒，係靠身體硬淨頂前
係0607果季開始好似食左春藥腳腳大band就入
最記得對愛華頓40幾碼轉身大力抽射，睇到我眼都突埋，痴撚線巴哥

車仔同車迷有無關係你話事？
你話無就無？
睇嚟你又當左自己係馬時亨

你話有關係就係有關係
你波台林鄭？

港父vs明叔 即討區(352)

請移玉步 太多戰線睇唔晒

車迷鍾意車路士
咁兩者已經有關係啦
懵佬

依個關係
同車仔要咩前鋒有咩關係呢？
唔關事關係會變左關事？
弱智都要有個譜呀明叔

唔係基沙文
踢港甲個個

我由一開始就無討論車仔d前鋒
我覆果句係「D女人型唔岩車仔」

D女人型唔岩車仔
而依一句就係講緊車仔d前鋒

莫拉達同雲拿本身都唔勁

應該係車慣左打陣地戰多於防反，變相搞到d 速度型前鋒唔岩踢，費托、華拿、舒夫真高都係以速度見稱，無位俾佢地跑同入涉已經廢左一半武功。
相反，d 大隻既，衝得既踢車仔就岩哂，巴哥、DC 、以至基佬都FIT .

咁講可能係班前鋒唔夠好,眼光好既雲加冇買佢地

車仔要黑人或者樣醜既前鋒先勁，青靚白淨會撞牆死

你都on9
車迷係迷車仔咩
車迷係指...

屌 咪車仔囉 點會無關係

約出黎隻抽啦

雲拿唐氏咁既樣喎ching

還好啦 都係小小啫
Haaland就真係大唐咁樣 黎車仔實好勁

又秒

亦可以講埋你